而家既香港充滿不公，幾時會有梁山好漢出現？

最後都係歸順然後死晒

或者復仇者聯盟